（長）ex想食回頭草 好困惑唔識處理

利申：借acc 紅巴

是咁的
對上一個月同ex girlfriend嘈
當時佢對我好狠，對我衰過對陌生人
成日乜都話唔夾，性格不合，自己變左，嫌我阻佢追夢，嫌我負能量多
無論我點努力挽回，點樣分析大家面對既問題，佢都一定會冷淡回應，一係就話唔好講佢唔想諗，一係就狠狠地屌柒我要我走
因為咁，我挽回多次無果，我立定決心放手

到近日
女方多番搵我，話想建立番一切
又強調自己已改變，唔會再任性同只顧自己
同埋又係咁話我好又盛，會珍惜我
講到聲淚俱下

其實我未接受到突然180度急轉彎
同埋我諗番當日被佢好狠咁話其實都好唔開心

老閪都唔好復合 9成比新仔飛左先搵番你

比人玩完要你埋單了 恭喜要做爸爸烏

搵你埋單

企硬吖 巴打 呢啲女要唔要都罷

真 一次不忠 百次不用 未見患難都咁扔低你 根本唔值得挽留

我朋友係咁講
我家人覺得佢根本唔珍惜我 叫我諗清楚

信我 女人靠得住豬乸都會上樹

為左自己所謂夢想 連我都可以唔理
其實我唔係好重要

唉
當我話我未ready時，佢屌鳩番我話我唔夠愛佢所以先接受唔番佢，話我活在過去

女人一變過心其實就唔留得 佢留番都係有目的

長遠來講未必係岩過人世既人...

佢根本就想食硬你 巴打認真講句依種女唔要得 下一個會更好

我無諗過埋唔埋單
但係記得一個月前某晚佢屌撚到我仆街，我係嬲同無力到兩三點都訓唔著。第二日佢同我講想睇音樂會。

嗰女人莊閒都唔識分

有少少覺得佢想夾硬一齊番
當我turn down佢佢就有說話比我聽
我覺得佢當我呼之即來 揮之即去

巴打你唔好應承呀
依家就聖誕節 佢空虛寂莫凍咋

屌 做炮友好了 遲早乙又loop多次
move on

應承佢

做SP

你想散多次咪一齊返囉

唉 真係...
我近日重提呢回事，又好撚直咁同佢講，我覺得佢想搵鳩我老襯。佢聽完即話，「我示好咋，張飛先個一舊水，我貪你個一舊水？」

我都擔心係
過完節又唔知點了

不了

佢為左佢個所謂理想，都唔係第一次放棄我啦！

咁撚串屌7佢啦

唔係

企硬d say no 唔好諗咁多

個名

知唔知佢點解搵返你？
因為你屌得佢舒服炸搵你埋單阿傻閪

老閪都唔好復合

成日話要係球壇上打出成績 成日就要練波 睇波 比賽
我就做保姆負責接送 一係就直頭唔理我

咪啦你。

話走就走，話留就留。

當你係咩

所以我都話佢，成日口講咩改變，但一到呢D位江山易改 本性難移

@做傻子多好

我覺呀
當日話唔夾要分開係佢提出
而家想咩一齊番 建立番又係佢講

可能我好蝦D

比點時間我可能ok
但屌番我轉頭我覺得就不了

走遠啲

唔好回頭

可能ok 一定ok就真
睇死你宜家最後都係復合
你ex好自私 明顯愛自己多過愛你好多
我估如果係你飛佢嘅話 佢同樣嬲多過傷心

我好易心軟
要狠D！

啱呀 等條女上心再話心淡飛咗佢

曬時間 我無諗過要報復佢

其實你同佢復合都係曬時間

我好驚訝樓主重會同佢有聯絡

其實係咪肯定左唔關帽事？

初步排除左

本來block晒wtsapp
但有幾日佢係咁call我
我手痕unblock番了解咩事

係既

大左肚搵人認頭

如果巴打個EX又喊又西又自殘巴打又點做
成日SEND 鎅手相比我

經歷過兩登既洗禮，我第一個反應都係呢樣

隔咗幾耐？

ching睇路啦
小心你block咗佢之後玩自殺

話變就變 不了
當免費雞屌多幾次算了
過埋聖誕再飛啦

等到聖誕食完大餐收完禮物又會再散過

記住帶套就得 唔好'被'做爸爸

直接講 想一齊返？
三口六面坐底交帶返之前走嘅原因
你先再決定下一步

一個月

其實連見佢既意慾都唔太大

咁都要問 你條女真係食住你知你會心軟

樓豬復合=念力生仔

其實復合返，之後都好大機會再散過
因為如果唔係，當初又點會散呢
不過樓主既然困惑得，姐係想同人復合啦
去馬啦
之後再散過姐

你單身咪同佢玩下囉
不過就唔好上心喇

出黎屌佢一餐先

屌 一年後就會再同一句野同返你講
利申 試過

我老味我就係驚呢樣

我有一刻是心軟過

到左球季、多比賽既日子佢就應該打回原型

大家再冷靜下先

中出即飛佢， 影埋佢裸照

你一撚定會後悔，呢種女人仆街臭閪嚟
不過睇你都會心軟，可能你仆一次就會明
我就勸你搵其他女傾計打發下時間
你應該Block晒所有嘢咪撚理佢
俾啲骨氣，做返個男人

來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚凡事亦有因果

未傻啦 返嚟未又係果個性格
愛你點會hurt你? 咩都係藉口 唔好諗住有感情就想復合 係你最需要佢既時候都可以同你分手hurt你 呢個人點行落去?

利申 : 絲

就憑你呢句
其實你唔洗開post問
你心底裡有答案

有預感隔一排又復發

諗返起佢嫌我放負 其實幾sad😞

放負係信得過佢先呻姐
不過你自己都要學習自己排走負能量
對自己果個對事態度、做人都係一個成長

你唔想理佢咪block返佢囉
定係你想做返朋友呀

佢地復合過1次啦 樓主話自己第二度被拋棄

覺得呢條女唔會對你好

其實我同左佢一齊後已經嘗試好多野都睇開D，釋懷左，就算有野都唔會點樣深入呻，但人總有困惑時想呻下...
不過點都好，當上左一課，唔會再expect有人會真心聽自己訴苦

我唔知佢幾時又會有壓力，跟住拋棄我

巴打番去啦
無謂等條女出黎害其他巴打

每個人性格唔同 以為我都好鐘意放負 覺得唔放負自己排唔走 但失戀之後睇得開
自己會反思 呢個世界其實有更多負能量唔好既事 我地係好一小部分 活好今天 期待明天 難關總會過

呢d咁強勢咁自我中心既女
你今次同得佢一齊，下次都係同樣下場

條女話佢自己改變左，但你話未ready，佢唔係體諒你而係屌柒返你，咁證明佢從來無改變過，仍然係自我中心唔識為人著想

加油呀！

你個reply同我對佢講既基本上一樣
唉

咁你咁樣reply佢，直接話佢無改變過，佢有咩回應，有無反省到？